［人手統計］ 出名user比人偷名list

高登名 LIHK 名

思覺象 思覺象-
我有兩碌鳩 比返碌鳩我
鴻福郎 鴻福郎!!!!
（係咪咁？唔記得幾多個！）

仲有邊個漏咗
一時剩係記得呢三個

偷名班仆街好比返個名人地

推

老衲

王心凌

邊個叫左十三么 同我出黎！

HKCC巨龍哥

邊撚個偷左我個名呀

巨龍哥哥

改左名，應該唔會唔覺意偷左人名掛

每天都要打J
而家係每天都要打JJ

屌你啦 做咩連我呢d小角都比人偷名

改左新名

西野七瀨

假架

屌admin屎忽呢個名都有人用